Android 有冇機 可以拍得住xs 既手感

Samsung s9 係全屏？但會唔會有大問題
Thanks

自己落衛訊試

Nokia 6.1 plus

落街試機啦

android係民主自由嘅社會

有得揀，有得試，有比較，有競爭

唔似apple呢個用二手科技嘅封閉孤島

咪又係抄人

講埋d 垃圾野， android 係公廁， ios 先係專有os
On99咩有得揀有得試，你係公廁度點揀都係揀到屎尿屁，你係咪on9架

落街試機啦

android係公屋

自由出入，講句開門就入得

唔似apple呢啲私樓

吓吓有個保安係到阻撚住

儲錢買xs啦， 用過apple就知

自己都唔俾入
入Passcode啦
Knox已經同ios一樣安全

中晒point